<resources>
    <string name="app_name">Mocatto Pets</string>

    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="especie">Especie</string>
    <string name="race">Raza</string>
    <string name="gender">Sexo</string>
    <string name="fecha_nacimiento">Fecha de Nacimiento</string>
    <string name="fur">Pelaje</string>
    <string name="desc_list_item_icon">menu</string>
    <string name="title_activity_menu_hamb">MenuHambActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_settings">Mascota 1</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="foodGrams">Cantidad (gr x día)</string>
    <string name="frecuencia_de_alimentacion">Frecuencia de Alimentación</string>
    <string name="foodBrand">Marca</string>
    <string name="cual">Cual</string>
    <string name="foodBuyRegularity">¿Cada cuanto días compra alimento?</string>
    <string name="lastVaccine">Ultima Vacuna</string>
    <string name="vaccine">Vacunas</string>
    <string name="vacuna_tos_de_perrera">Cuenta con vacuna Tos de Perrera</string>
    <string name="fecha_vacuna_tos_de_perrera">Ultima Vacuna Tos de Perrera</string>
    <string name="vacuna_leucemia_y_sida_felino">Cuenta con vacuna Leucemia y SIDA felino</string>
    <string name="fecha_vacuna_leucemia_y_sida">Ultima Vacuna Leucemia y SIDA </string>
    <string name="fecha_ultima_desparacitada">Ultima desparacitada</string>
    <string name="antiFlea">Usa Antipulgas frecumentemente</string>
    <string name="fecha_ultima_visita_al_veterinario">Fecha Ultima Visita al Veterinario</string>
    <string name="sterilized">Esta Esterilizado(a)</string>
    <string name="frecuencia_del_banio">Frecuencia del baño \n (En días)</string>
    <string name="lastBath">Ultimo Baño</string>
    <string name="bathLocation">Donde</string>
    <string name="quieres_que_te_recordemos">Quieres que te recordemos algo adicional</string>
    <string name="event">Evento</string>
    <string name="regularity">Cada cuanto</string>
    <string name="lastFoodBuyDate">Ultima Compra de Alimento</string>
    <string name="siguiente">Siguiente   </string>
    <string name="fecha_evento">Fecha</string>
    <string name="nombre_del_evento">Nombre del evento</string>
    <string name="ubicacion">Ubicación</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="recordar_minutos_antes">Recordar (minutos antes)</string>
    <string name="hora">Hora</string>
    <string name="dog">Canino</string>
    <string name="cat">Felino</string>
    <string name="aves">Aves</string>
    <string name="peces">Peces</string>
    <string name="roedores">Roedores</string>
    <string name="crear_cuenta">Crear cuenta de usuario</string>
    <string name="perfil_pet">Perfil</string>
    <string name="alimentacion_pet">Alimentación</string>
    <string name="spa_pet">Spa</string>
    <string name="menu">Menú</string>
    <string name="mocatto">Mocatto Pets</string>
    <string name="calendario">Calendario</string>
    <string name="community">Comunidad</string>
    <string name="name_pet">Mascota</string>
    <string name="email">Correo Electrónico</string>
    <string name="nombre_y_apellidos">Nombre</string>
    <string name="contrasena">Contraseña</string>
    <string name="repetir_contrasena">Repetir Contraseña</string>
    <string name="telefono">Teléfono</string>
    <string name="si">Si</string>
    <string name="especie_dog">DOG</string>
    <string name="especie_cat">CAT</string>
    <string name="agregar_tema">Agregar tema</string>
    <string name="title">Titulo</string>
    <string name="name">Descripción</string>
    <string name="fecha_creacion">Fecha de creación</string>
    <string name="autor">Autor</string>
    <string name="mje_obligatory_form_topic">Titulo y Descripción deben contener información.</string>
    <string name="mje_sucessful_topic">El Tema fue creado con éxito.</string>
    <string name="request_in_progress">En proceso...</string>
    <string name="mje_failure_topic">Ocurrio un problema al ingresar el tema.</string>
    <string name="health">Salud</string>
    <string name="title_activity_login">Mocatto Pets</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Contraseña</string>
    <string name="action_sign_in">Ingresar</string>
    <string name="action_sign_in_short">Bienvenid@</string>
    <string name="error_invalid_email">Formato Email invalido</string>
    <string name="error_invalid_password">La contraseña es muy corta</string>
    <string name="error_incorrect_password">Uno o mas campos ingresados son incorrectos</string>
    <string name="error_field_required">Ingrese los campos requeridos</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>

    <string name="mje_sucessful_create_account">La cuenta de usuario fue registrada con éxito.</string>
    <string name="mje_failure_create_account">Ocurrio un problema al registrar la cuenta de usuario.</string>
    <string name="title_activity_navigation_drawer">Mocatto Pets</string>

    <!-- Strings related to facebook-->
    <string name="facebook_app_id">1042054682523610</string>
    <string name="facebook_login_button">Ingrese con Facebook</string>
    <string name="mje_apointment_sucessful">El event fue creado con éxito.</string>
    <string name="mje_error_apointment">El event no fue creado.</string>
    <string name="ciudad">Ciudad</string>
    <string name="pais">Pais</string>
    <string name="mje_date_is_the_future">La fecha debe ser previa a la fecha actual.</string>
    <string name="mje_information_fields_is_complete">Verifica que toda la información este diligenciada.</string>
    <string name="mje_profile_registered_sucessful">El perfil de la mascota fue registrado.</string>
    <string name="mje_do_you_want_filling_the_profile">¿Quieres continuar diligenciando el perfil?</string>
    <string name="mje_answer_yes">Si</string>
    <string name="mje_answer_no">Ahora no</string>
    <string name="mje_pet_register_sucessful">El registro de la información de su mascota fue realizado con éxito.</string>
    <string name="mje_error_register_pet">El registro de la información de su mascota no fue realizado. Intente de nuevo.</string>
    <string name="mje_date_must_be_future">La fecha debe ser igual o posterior a la fecha actual.</string>
    <string name="mje_fields_obligatory_event">Nombre, Fecha y Hora deben contener datos.</string>
    <string name="mje_race_is_into_list">La race de la mascota no es una race válida.</string>
    <string name="my_pet">Mi Mascota</string>
    <string name="calendar">Calendario</string>
    <string name="community_menu">Comunidad</string>
    <string name="Search">Buscar</string>
    <string name="terms_and_policies">Condiciones del servicio y politicas de privacidad</string>
    <string name="diet">Dieta</string>
    <string name="configuraci_n_de_la_aplicaci_n">Configuración de la Aplicación</string>
    <string name="configuraci_n_de_la_cuenta">Configuración de la cuenta</string>
    <string name="condiciones_y_pol_ticas">Condiciones y políticas</string>
    <string name="informaci_n_de_la_aplicaci_n">Información de la aplicación</string>
    <string name="cerrar_sesi_n">Cerrar Sesión</string>
    <string name="agregar_mascota">Agregar Mascota</string>
    <string name="mje_save_apointment_succesful">Se guardaron los datos del event</string>
    <string name="operation_update">operation_update</string>
    <string name="operation_insert">operation_insert</string>
    <string name="event_type">Tipo</string>
    <string name="valores_mocatto">Valores Mocatto</string>
    <string name="valores_de_mocatto_pets">Valores de Mocatto Pets</string>
    <string name="mocatto_values_text1">Mocatto Pets esta en constante creación buscando un medio para administrar, conocer y disfrutar de las mascotas. Mocatto Pets promueve la responsabilidad y el cariño con los mascotas como miembros de una familia. Estos valores guían la empresa a alcanzar sus objetivos, nuestros valores deberían estar limitados solo por la tecnología y la ley. Por lo tanto, establecemos nuestros valores como la base de los derechos y responsabilidades con nuestros empleados, usuarios y clientes.</string>
    <string name="mocatto_values_text2">1. Responsabilidad con los animales</string>
    <string name="mocatto_values_text3">Toda persona que tenga el honor de vivir con un animal debe ser responsable del mismo, su cuidado, alimentación y bienestar permanente.</string>
    <string name="mocatto_values_text4">2. Servicio fundamental</string>
    <string name="mocatto_values_text5">Las personas deben ser capaces de utilizar Facebook de forma gratuita.</string>
    <string name="mocatto_values_text6">3. Igualdad</string>
    <string name="mocatto_values_text8">Los servicios de Mocatto Pets debe traspasar las fronteras y estar disponible para todo el mundo.</string>
    <string name="mocatto_values_text9">4. El Amor por las mascotas</string>
    <string name="mocatto_values_text10">Las mascotas tienen el derecho a amadas por sus compañeros humanos, como miembros iguales de sus familia.</string>
    <string name="mocatto_info_1">Mocatto Pets para Android</string>
    <string name="mocatto_info_2">Mocatto Pets y los logotipos de Mocatto Pets son marcas comerciales registradas propiedad de Mocatto Pets S.A.S. Todos los derechos son reservados.</string>
    <string name="mocatto_info_3">Mocatto Pets para Android se creó con licencias de codigo abierto. Licencia Apache 2.0</string>
    <string name="mocatto_info_4">Política de Datos</string>
    <string name="mocatto_info_5">En esta política se describe el tipo de información que recopilamos y el modo en que se usa y se comparte.</string>
    <string name="mocatto_info_6">Información que se recolecta</string>
    <string name="mocatto_info_7">Recolectamos el contenido y others datos que registras cuando usas nuestra aplicación, por ejemplo, al abrir una cuenta, al crear o compartir contenido, y al enviar mensajes o al comunicarte con otras personas.</string>
    <string name="mocatto_info_8">Información sobre tu dispositivo celular o Tablet</string>
    <string name="mocatto_info_9">Recopilamos información acerca de los teléfonos u others dispositivos en los que instalas a la Aplicación, así como los datos generados por dichos dispositivos, en función de los permisos que les hayas concedido. Por ejemplo: La versión de hardware, la configuración del dispositivo, los software y de archivos. Y ubicaciones del dispositivo, incluyendo la posición geográfica específica obtenida a través de señales de GPS, Bluetooth o Wi-Fi.</string>
    <string name="mocatto_info_10">¿Con que fin recolectamos esta información?</string>
    <string name="mocatto_info_11">Esta información la utilizamos para presentarte una experiencia en tu aplicación lo mas personalizada posible, con mensajes que creemos que pueden ser de tu interés. Además, la utilizamos para comunicarnos contigo, enviándote recomendación y consejos con respecto a tus mascotas.</string>
    <string name="mocatto_info_12">¿Esta información se comparte?</string>
    <string name="mocatto_info_13">Si, se comparte con servicios de publicidad, medición y análisis, pero únicamente la información que no permita la identificación personal. Queremos que la publicidad que ves en Mocatto Pets sea relevante para ti, por esta razón, usamos toda la información que tenemos acerca de ti para mostrarte anuncios relevantes. No compartimos información que te identifica de forma personal con socios que prestan servicios de publicidad, medición o análisis de datos.</string>
    <string name="policies_text1">Este acuerdo entre las partes fue escrito en español en Colombia. Fecha de ultima versión: 02 de agosto de 2016</string>
    <string name="policies_text2">Declaración de derechos y responsabilidades</string>
    <string name="policies_text3">Esta Declaración de derechos y responsabilidades (Declaración, Condiciones) tiene su origen en los Valores de Mocatto Pets y contiene las condiciones del servicio entre la empresa y los usuarios, así como las foodBrand, los productos y los servicios. Al usar los servicios de la aplicación Mocatto Pets o al acceder a ellos, muestras tu conformidad con esta Declaración, } que se actualiza periódicamente según se estipula en la sección 8 más adelante.</string>
    <string name="policies_text3_part_2"> Valores de Mocatto Pets</string>
    <string name="policies_text3_part_3"> y contiene las condiciones del servicio entre la empresa y los usuarios, así como las foodBrand, los productos y los servicios. Al usar los servicios de la aplicación Mocatto Pets o al acceder a ellos, muestras tu conformidad con esta Declaración, } que se actualiza periódicamente según se estipula en la sección 8 más adelante.</string>
    <string name="policies_text4">1. Privacidad</string>
    <string name="policies_text5">Tu privacidad es muy importante para nosotros. Te recomendamos que leas nuestra Política de datos y que la utilices para poder tomar decisiones fundamentadas.</string>
    <string name="policies_text6">2. Compartir el contenido y la información</string>
    <string name="policies_text7">Eres el propietario de todo el contenido y la información que publicas en Mocatto Pets. Asimismo: Cuando publicas contenido o información, significa que permites que todos los usuarios de Mocatto Pets, accedan a dicha información, la utilicen y la asocien a ti (es decir, a el nombre de tu mascota y la foto de su perfil). Siempre valoramos tus comentarios o sugerencias acerca de Mocatto Pets, pero debes entender que podríamos utilizarlos sin obligación de compensarte por ellos (del mismo modo que tú no tienes obligación de proporcionarlos).</string>
    <string name="policies_text8">3. Seguridad</string>
    <string name="policies_text9">En Mocatto Pets hacemos todo lo posible para que sea una aplicación, segura, pero esto es algo que no podemos garantizar, por esta razón, te pedimos: \n• No publicar comunicaciones comerciales no autorizadas (como Spam). \n• No recolectar información o contenido de others usuarios utilizando medios automáticos \n• No cargar virus ni código malicioso de ningún tipo. \n• No publicar contenido que contenga lenguaje que incite al odio, resulte intimidatorio, sea pornográfico, incite a la violencia o contenga desnudos o violencia gráfica o injustificada. \n• No utilizar la aplicación para actos ilícitos, engañosos, malintencionados o discriminatorios. \n• No realizar ninguna acción que pudiera inhabilitar, sobrecargar o afectar al funcionamiento correcto de la aplicación \n• No facilitar, ni fomentar el incumplimiento de esta Declaración ni de nuestras políticas.</string>
    <string name="_4_policies_text10">4. Protección de los derechos de otras personas</string>
    <string name="policies_text11">Respetamos los derechos de otras personas y esperamos que tú hagas lo mismo, te pedimos: \n• No publicar contenido ni realizarás ninguna acción en Mocatto Pets que infrinja o vulnere los derechos de terceros o que vulnere la ley de algún modo. \n• Podemos retirar cualquier contenido que vaya en contra de las políticas de Mocatto Pets o se considere que vulnera los derechos de terceros. \n• Si vulneras repetidamente los derechos de propiedad intelectual de otras personas, inhabilitaremos tu cuenta cuando lo estimemos oportuno. \n• No utilizarás nuestros derechos de autor, nuestras marcas comerciales ni ninguna foodBrand que se parezca a las nuestras, excepto si lo permiten nuestras Normas de uso de las marcas de forma expresa o si recibes un consentimiento previo por escrito de Mocatto Pets. \n• No publicarás los documentos de identidad ni la información financiera confidencial de nadie.</string>
    <string name="_5_policies_text12">5. Dispositivos móviles y de others tipos</string>
    <string name="policies_text14">Actualmente los servicios de Mocatto Pets son totalmente gratuitos, pero pueden acarrear costos con tu operador, como consumo de datos.</string>
    <string name="_6_policies_text15">6. Acerca de los anuncios u otro contenido comercial</string>
    <string name="policies_text16">Nuestro objetivo es publicar anuncios y otro contenido comercial o patrocinado que sea valioso para nuestros usuarios y anunciantes. Para ayudarnos a lograrlo, aceptas lo siguiente: \n• Nos concedes permiso para usar tu nombre, foto del perfil, contenido e información en relación con contenido comercial, patrocinado o asociado (como una foodBrand que te guste) que publiquemos u optimicemos. Esto significa, por ejemplo, que permites que una empresa u otra entidad nos pague por mostrar tu nombre y/o foto del perfil con tu contenido o información sin que recibas ninguna compensación por ello. Si seleccionaste un público específico para tu contenido o información, respetaremos tu elección cuando lo usemos. \n• No proporcionamos tu contenido o información a anunciantes sin tu consentimiento. \n• Entiendes que es posible que no siempre identifiquemos las comunicaciones.</string>
    <string name="_7_policies_text18">7. Disposiciones especiales aplicables al software</string>
    <string name="policies_text19">Si descargas o utilizas nuestro software, como una aplicación, aceptas que, periódicamente, pueden descargarse e instalarse mejoras, actualizaciones y funciones adicionales con el fin de mejorar, optimizar y desarrollar el software. No modificarás nuestro código fuente ni llevarás a cabo con él trabajos derivados, como descompilar o intentar de algún otro modo extraer dicho código fuente, excepto en los casos permitidos expresamente por una licencia de código abierto o si te damos nuestro consentimiento expreso por escrito.</string>
    <string name="policies_text20">8. Enmiendas</string>
    <string name="policies_text21">• Te notificaremos antes de realizar cambios en estas condiciones \n• Tu uso continuado de la aplicación después de recibir la notificación de cambios de nuestras condiciones, políticas o normas supone la aceptación de las enmiendas.</string>
    <string name="policies_text22">9. Terminación</string>
    <string name="policies_text23">Si infringes la esencia o el espíritu de esta Declaración, creas riesgos de cualquier tipo para Mocatto Pets o nos expones a posibles responsabilidades jurídicas, podríamos impedirte el acceso a Mocatto Pets total o parcialmente.</string>
    <string name="policies_text24">10. Conflictos</string>
    <string name="policies_text25">Resolverás cualquier demanda o conflicto que tengas con nosotros surgida de la presente Declaración o con Mocatto Pets, o relacionada con estos, se resolverán por un Tribunal de Arbitramento, designado por La Cámara de Comercio de Medellín, a solicitud de cualquiera de las “partes”, según las siguientes reglas: \na. El Tribunal de Arbitramento estará integrado por un (1) árbitro, designado por la Cámara de Comercio de Medellín, de conformidad con la ley, quien será ciudadano colombiano y abogado. \nb. La Convocatoria, constitución, trámite y procedimiento se regirán conforme al reglamento establecido por el Centro de Conciliación y Arbitraje de la Cámara de Comercio de Medellín. \nc. El idioma para la convocatoria, constitución, trámite y procedimiento será el español. \nd. El Tribunal fallará en derecho y aplicará como norma sustancial la ley Colombiana, en especial lo contenido en los Códigos de Comercio, Civil y de Procedimiento Civil colombianos. \ne. El Tribunal tendrá su sede en la ciudad de Medellín, Colombia, en el Centro de Conciliación y Arbitraje de la Cámara de Comercio de esa ciudad. \nf. Los costos y gastos del arbitramento serán sufragados por la parte que no resultare favorecida. \n• No somos responsables de ningún contenido que se considere ofensivo, inapropiado, obsceno, ilegal o inaceptable que puedas encontrar en Mocatto Pets. No somos responsables de la conducta de ningún usuario de la aplicación, tanto dentro como fuera de Mocatto Pets. \n• Intentamos mantener a Mocatto Pets en funcionamiento, sin errores y seguro, pero lo utilizas la aplicación bajo tu propia responsabilidad.</string>
    <string name="policies_text26">11. Otras disposiciones</string>
    <string name="policies_text27">• Los tiempos de programación de los de los recordatorios, los consejos y sugerencias sobre el bienestar, salud y alimentación de tu mascota, son realizados por veterinarios especializados, pero en ningún momento son validos como plan medico, de vacunación o desparasitación, mucho menos un plan alimenticio. \n• Cualquier inquietud medica, debe ser consultada con su veterinario. \n• Mocatto Pets no es responsable de cualquier inconveniente medico que se pueda presentar con su mascota.</string>
    <string name="policies_text28">Al utilizar los Servicios de Mocatto Pets o al acceder a ellos, nos permites recopilar y usar tu contenido e información de acuerdo con la Política de datos, que se actualiza periódicamente.</string>
    <string name="si_spa">Si</string>
    <string name="otra_food">Otra</string>
    <string name="condiciones_politicas_titlle">Condiciones y Políticas</string>
    <string name="mje_user_no_ok">Usuario no valido, verifique el usuario y el password</string>
    <string name="banner_home_footer">ca-app-pub-6049086170081452/8390310321</string>
    <string name="interstitial_full_screen">ca-app-pub-6049086170081452/8390310321</string>
    <string name="server_error">Something went wrong at server end</string>
    <string name="recurso_no_encontrado">Requested resource not found</string>
    <string name="error_desconocido">Unexpected Error occcured! [Most common Error: Device might not be connected to Internet or remote server is not up and running]</string>
    <string name="no_found_pet_image">No hay Imagen almacenada para la mascota seleccionada</string>
    <string name="remember">Recordatorio</string>
    <string name="mje_mocatto_reminder">Mocatto Pets un evento programado por ti</string>
    <string name="tipoevento_birthday">Cumpleaños</string>
    <string name="not_mje_birthday_before">" cumpleaños, esperamos que tengas todo listo para la gran celebración!!!"</string>
    <string name="not_mje_manana">"Mañana "</string>
    <string name="not_mje_birthday">", Mocatto Pets te felicita y te desea el mejor de los cumpleaños con tu familia humana."</string>
    <string name="vacuna_parvovirus">Parvovirus</string>
    <string name="vacuna_quintuple">Quintuple</string>
    <string name="not_mje_a">"A "</string>
    <string name="not_mje_vacuna">" se le debe aplicar la vacuna "</string>
    <string name="vacuna_2da_quintuple">2nd quintuple</string>
    <string name="vacuna_sextuple">Sextuple</string>
    <string name="vacuna_ninguna">Ninguna</string>
    <string name="vacuna_tos_perrera">Tos de Perrera</string>
    <string name="not_mje_banio">" necesita un baño, recuerda pedir tu cita en la veterinaria o hacerlo en tu casa; esto ayuda a cuidar su higiene y a mantener su pelaje y pies sana"</string>
    <string name="not_mje_desparacitar">" se le debe desparasitar, esto ayudara a que mantener su salud, su apetito y su energía."</string>
    <string name="not_mje_visita_veterinario">" debe ir a visita de rutina al veterinario,  con esto podemos prevenir enfermedades futuras."</string>
    <string name="not_mje_food_for_pet">"El alimento de "</string>
    <string name="not_mje_food_for_pet_2">" esta próximo a terminarse, recuerda comprarlo."</string>
    <string name="vacuna_triple">Triple</string>
    <string name="vacuna_2nd_triple">2nd Triple</string>
    <string name="vacuna_triple_rabia">Triple y Rabia</string>
    <string name="vacuna_leucemia_sida">Leucemia y SIDA felino</string>
    <string name="tipoevento_vacuna">Vacuna</string>
    <string name="tipoevento_desparacitada">Desparacitada</string>
    <string name="tipoevento_visitaveterinario">Visita al veterinario</string>
    <string name="tipoevento_compracomida">Compra alimento</string>
    <string name="tipoevento_banio">Baño</string>
    <string name="tipoevento_otro_tipo">Otro tipo de evento</string>
    <string name="tipoevento_salidapaseo">Salida de paseo</string>
    <string name="reminder">Recordatorios</string>
    <string name="finalizar">Finalizar</string>
    <string name="mje_push_cumpleanios">Felicitaciones!!!</string>
    <string name="mje_push_vacuna">"Mocatto Pets te recuerda algo importante sobre "</string>
    <string name="mje_push_compracomida">Mocatto Pets te recuerda una compra importante</string>
    <string name="mje_push_visitaveterinario">"Mocatto Pets te recuerda algo importante sobre "</string>
    <string name="mje_push_desparacitacion">"Mocatto Pets te recuerda algo importante sobre "</string>
    <string name="mje_push_banio">"Mocatto Pets te recuerda algo importante sobre "</string>
    <string name="patrocina">PATROCINA</string>
    <string name="no_recordar_mas">NO RECORDAR MAS</string>
    <string name="recordar_despues">RECORDAR DESPUES</string>
    <string name="tittlebutton_no_recordar_mas">YA LO HICE</string>
    <string name="tienda">Tiendas</string>
    <string name="veterinaria">Veterinarias</string>
    <string name="hotel">Guarderias - Hoteles</string>
    <string name="spa">SPA</string>
    <string name="pet_friendly">Pet Friendly</string>
    <string name="emergency">Urgencias 24 Hrs.</string>
    <string name="enero">Enero</string>
    <string name="febrero">Febrero</string>
    <string name="marzo">Marzo</string>
    <string name="abril">Abril</string>
    <string name="Mayo">Mayo</string>
    <string name="Junio">Junio</string>
    <string name="Julio">Julio</string>
    <string name="agosto">Agosto</string>
    <string name="septiembre">Septiembre</string>
    <string name="octubre">Octubre</string>
    <string name="noviembre">Noviembre</string>
    <string name="diciembre">Diciembre</string>

    <string name="like_topic_sucessful">Me gusta</string>
    <string name="mje_obligatory_form_comment">El comentario debe contener información.</string>
    <string name="mje_sucessful_comment">El comentario fue creado con éxito.</string>
    <string name="likes">Me gusta: </string>
    <string name="comunidad">Comunidad</string>
    <string name="comentarios">Comentarios</string>
    <!--string name="service_gets_by_email">https://mocattopetsapi.mocatto.com/rest/en/pet/getPetsByEmail/</string>
    <string name="service_verify_user">https://mocattopetsapi.mocatto.com/rest/en/user/loginUser</string>
    <string name="service_list_breeds">https://mocattopetsapi.mocatto.com/rest/en/util/getRaceList/</string>
    <string name="service_save_pet">https://mocattopetsapi.mocatto.com/rest/en/pet/savePet</string>
    <string name="service_list_diets">https://mocattopetsapi.mocatto.com/rest/en/util/getDietList/</string>
    <string name="service_list_food_brands">https://mocattopetsapi.mocatto.com/rest/en/util/getFoodBrandList/</string-->
    <string name="service_gets_by_email">https://mocatto.herokuapp.com/rest/en/pet/getPetsByEmail/</string>
    <string name="service_verify_user">https://mocatto.herokuapp.com/rest/en/user/loginUser</string>
    <string name="service_list_breeds">https://mocatto.herokuapp.com/rest/en/util/getRaceList/</string>
    <string name="service_save_pet">https://mocatto.herokuapp.com/rest/en/pet/savePet</string>
    <string name="service_list_diets">https://mocatto.herokuapp.com/rest/en/util/getDietList/</string>
    <string name="service_list_food_brands">https://mocatto.herokuapp.com/rest/en/util/getFoodBrandList/</string>
    <string name="url_servicio_imagenes">https://mocatto.herokuapp.com/rest/en/util/getRaceList/</string>
    <string name="comentar">Comentar</string>
    <string name="enviar">Enviar</string>
    <string name="service_img_advertising">https://mocatto.herokuapp.com/rest/en/advertising/getAdvertising</string>
    <string name="gps_disabled">Tu GPS parece estar deshabilitado, ¿Quieres habilitarlo?</string>
    <string name="tos_de_perrera">Tos de Perrera</string>
    <string name="canine">Canine</string>
    <string name="feline">Feline</string>
    <string name="comunidad_perros">Comunidad Perros</string>
    <string name="comunidad_gatos">Comunidad Gatos</string>
</resources>